長沙灣買邊到好?

2手樓，25年樓齡或以下，600至800萬，請建議

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

4小 你當唔當長沙灣
如果你當 我會四4小

4小好難有800萬樓下喎

有既 宇晴軒或者昇悅居低質兩房

喜X

大四喜

越遠深水埗越好

四小龍/大四喜